輸喇輸喇

輸你老母

輸你老味

我輸老母又有乜所謂
大家出來幫手啦

我乜都輸得
唔想輸咗個家
我個家係香港